麻生太郎算唔算日本政壇最偉大政治家

會睇喵pass都係好人

加消費稅食屎狗，叫佢快啲躝

non non大喲

泡沫經濟後應該係安倍